記得盡量令到警方搜證困難，如果想衝

衝定唔衝，各自修為，自己諗。
但香港法律係要舉證責任在控方，同埋唔好比人搵到證明你有強烈犯罪動機，所以第一次參加運動素人要留意
1)請記得戴眼罩、口罩，避免被任何鏡頭影到
(呢點唔洗點解釋，比人影到在場好難講得通)
2)請著低調素色衫，或者著一次就可以掉果d
(唔好比人上你屋企搜到證物，亦唔好咁易辨認)
3)請搭地鐵買飛巴士入錢，唔好用個人八達通
(慈母可以掌握到你出入閘時間架)
4)千奇唔好唔好打卡自拍post ig/fb/share比朋友，你唔係去嘉年華
(你重要post比人睇就真係無得救)
5)若要通知朋友家人位置，請善用tg 已讀delete功能
(唔好係電話保留任何證據，雖然慈母一定有方法搵到，但記得要增加佢困難)

黎回帶喇喂

救人最緊要英勇

慈母味偷偷比負評啦